無論幾憎黑警都好 依家係應該激發佢地背叛政府 而唔係增加同警隊嘅矛盾

要知道警察已經係政府最後一道防線
如果連警察都唔再肯為政府賣命 我地就會有更大嘅話語權爭取雙普選

近日好多乜野警察或者家屬嘅自白訢苦 好多連登仔都留言屌話係想幫警犬洗白 警犬無一隻是無辜的
呢啲留言比啲未入魔嘅警察見到只會更憎示威者 更加支持政府

其實唔理呢啲自白訢苦係想幫黑警洗白定係真嘅都好
大家都應該spread出去 比更多當差嘅聽到
雖然好多當差嘅都比人洗左腦 唔會企係我地呢邊 但我都相信好多警察已經越黎越不滿政府 大家要煲大呢種不滿
不時留言同情下佢地 講下佢地做condom仔
禍就政府白衫闖 鑊就前線pc仔孭

咁當然又唔會話要咁左膠用愛與和平感化全隊警隊
前線手足當然要合理地保護自己 香蕉糖呢啲傻鳩就繼續表揚
一邊扮同情佢地比政府當condom一邊比壓力佢地

警察係不滿高層軟弱
唔俾佢哋武力升級

警犬係無性 更加唔會放棄份人工
警犬 沒有一隻是無辜的

Please take a look on this video
His analysis and suggestion dou quite useful

講撚左無一隻係無辜

其實警民矛盾就係警怨嘅原因
但無錯 令警賊罷工係抗爭勝利嘅必要條件

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

我唔係期望班狗會良心發現
你講得啱 班狗只係為份糧為利益 係毫無信念可言
好憎示威者嘅同時亦唔係死撐政府
除左畜龍同其他濫暴嘅狗之外 其他警犬係有同政府割嘅可能性
我地要靠文宣煲大佢地比政府出賣緊
分化到警犬同政府 對我地有好大幫助

我唔係叫大家原諒警犬 到依家都仲未辭職嘅都係仆街黎

我亦都唔期望佢地會良心發現 佢地只係一班利字當頭嘅狗 但正正因為咁 我地可以靠文宣煲大佢地比政府出賣緊 分化警隊同政府 如果做到 對我地係百利而無一害

傻啦,吠得幾大聲咪又係狗,有奶便是娘,咪又為份狗餅周圍咬

佢地唔係做麥記,你試下薪高糧準有無咁易劈炮?

係廁所屌完老細咪又入番台底繼續含撚